學獨聯遊行到美領館 警方近距離逐一拍攝示威者容貌

香港獨立聯盟及學生獨立聯盟遊行至美國駐港領事館，要求美國盡快通過香港人權民主法。

警員在現場多次舉起黃旗，指集會人士正參與非法集會，不排除會作出拘捕行動。香港獨立聯盟召集人陳家駒晚上近9時聲稱集會結束，但示威者可按個人願意留在現場。現場所見未有人離開，亦沒有人留在警方設置的示威區，部分人就在總領館對面的聖約翰大廈逗留。

有警員近距離逐一拍攝示威者的容貌，現場有人情緒激動，不滿警方的舉動。